[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34670916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34670916/answer/463186003", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304412824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304412824/answer/543769327", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u627f\u6069\u6545\u5c45\u6302\u6ee1\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u753b\u50cf\u4e00\u4e8b\uff1f\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304018734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304018734/answer/541324354", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5de9\u4fd0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38986682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38986682/answer/541779482", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u5316\u5986\u624d\u4e0d\u4f1a\u592a\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283474944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283474944/answer/493067276", "content": "\n\u627e\u5de5\u4f5c\u65f6\u5355\u4f4d\u666e\u904d\u8981\u6c42 35 \u5c81\u4ee5\u4e0b\uff0c\u90a3 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\u90fd\u5e72\u561b\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300268529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300268529/answer/544093036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u8a79\u9752\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304359899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304359899/answer/543576260", "content": "\n\u524d\u5973\u8db3\u56fd\u811a\u5f20\u9e25\u5f71\u60a3\u764c\u75c5\u901d\u5e74\u4ec5 43 \u5c81\uff0c\u66fe\u968f\u961f\u83b7\u4e16\u754c\u676f\u4e9a\u519b\uff0c\u5973\u8db3\u9ec4\u91d1\u4e00\u4ee3\u6210\u5458\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29451127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29451127/answer/542411270", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u548c\u5317\u4eac\uff0c\u8c01\u662f\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300268529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300268529/answer/544176174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u8bf4\u8a79\u9752\u4e91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/542157320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59216457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59216457/answer/537934722", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7ae5\u8bdd\u5176\u5b9e\u5f88\u6bc1\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/497941581", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/486530918", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290862260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290862260/answer/538682752", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29046679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29046679/answer/542568733", "content": "\n\u670b\u53cb\u5f88\u5c11\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/540039680", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/535662322", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494320/answer/539732128", "content": "\nD&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u80fd\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266104352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266104352/answer/538996703", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u73b0\u5728\uff082018 \u5e74\uff09\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u300c\u8336\u53f6\u86cb\u300d\u8fd9\u7c7b\u7684\u60f3\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28589066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28589066/answer/537566899", "content": "\n\u82e5\u6b79\u5f92\u5f53\u9762\u5f3a\u5978\u5973\u53cb\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299809607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299809607/answer/523469152", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u5bfc\u6f14\uff0c\u8981\u4f60\u6765\u6311\u6f14\u5458\uff0c\u4f60\u4f1a\u7528\u90a3\u4e9b\u6f14\u5458\u6765\u6f14\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300109043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300109043/answer/535892513", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4f60\u548c\u6211\u7684\u503e\u57ce\u65f6\u5149\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/520037160", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297798020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297798020/answer/535026753", "content": "\n\u5f20\u827a\u8c0b\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\u7684\u5bfc\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302427662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302427662/answer/533347500", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28589066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28589066/answer/511967948", "content": "\n\u82e5\u6b79\u5f92\u5f53\u9762\u5f3a\u5978\u5973\u53cb\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22810941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22810941/answer/73258113", "content": "\n\u6709\u50ac\u7720\u8fd9\u56de\u4e8b\u5417\uff1f\u50ac\u7720\u5927\u5e08\u90fd\u662f\u771f\u662f\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40443561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40443561/answer/511588316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u8fce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31090927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31090927/answer/522429846", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u732b\u817b\u7684\u300a\u5c06\u591c\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62312402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62312402/answer/512569078", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u62fc\u591a\u591a\u8def\u5b50\u8fd8\u91ce\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298873203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298873203/answer/512774281", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u660e\u663e\u6bd4\u4f8b\u4e0d\u597d\u7684\u7231\u8c46\u5417\uff1f\u90a3\u53c8\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u6d3b\u4e0b\u6765\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295019384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295019384/answer/502844612", "content": "\n\u6768\u9896\u7f8e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/507484765", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/506311528", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40296356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40296356/answer/450930832", "content": "\n\u4eba\u7684\u808c\u8089\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266695575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266695575/answer/484905672", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5dee\u4e00\u5f20\u597d\u770b\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26121936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26121936/answer/541520354", "content": "\n\u65e2\u7136\u8001\u9b54\u6756\u80fd\u8ba9\u5176\u4e3b\u4eba\u6218\u65e0\u4e0d\u80dc\uff0c\u9093\u4e0d\u5229\u591a\u548c\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u51b3\u6597\u662f\u600e\u4e48\u8d62\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/541237530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/537999778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/544079588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/519582363", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/539546493", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/541048928", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304118539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304118539/answer/544210845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u786e\u8ba4\u6b63\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u624b\u673a\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u66ff\u4ee3Android\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/496504200", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/465311359", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291789334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291789334/answer/519805631", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4ece\u672a\u8bf4\u51fa\u53e3\u7684\u79d8\u5bc6\u53ef\u4ee5\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/541361478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20136523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20136523/answer/528423658", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6559\u7236\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/484518068", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47252185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47252185/answer/524630972", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u5218\u4ea6\u83f2\u771f\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/533755827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/538765378", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64290462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64290462/answer/492273044", "content": "\n\u5e7f\u4e1c\u4e3a\u4f55\u4f1a\u6709\u6587\u5316\u6c99\u6f20\u4e4b\u79f0\uff1f\u8fd9\u4e2a\u8bc4\u4ef7\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297080761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297080761/answer/533189223", "content": "\n\u5982\u4f55\u544a\u522b\u300c\u4f2a\u52e4\u594b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/511423770", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303121309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303121309/answer/536610682", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767d\u5b87\u5218\u840c\u840c\u70ed\u641c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302928069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302928069/answer/536217627", "content": "\n\u80fd\u529b\u548c\u8fd0\u6c14\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298336429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298336429/answer/533685865", "content": "\n\u5947\u8469\u8bf4\u8a79\u9752\u4e91\u662f\u4e0d\u662f\u4f60\u7406\u60f3\u4e2d\u7684\u5973\u795e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302235361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302235361/answer/531554630", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/521420318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299468691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299468691/answer/529725400", "content": "\n\u5c0f\u9ec4\u8f66\u7684\u62bc\u91d1\u600e\u4e48\u9000\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/475187590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19605307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19605307/answer/474355788", "content": "\n\u5e38\u89c1\u7684\u793e\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292508271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292508271/answer/482164417", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u6570\u5b66\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287476961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287476961/answer/528460151", "content": "\n\u59dc\u6587\u662f\u4e0d\u662f\u518d\u4e5f\u62cd\u4e0d\u51fa\u50cf\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u8fd9\u6837\u7684\u7535\u5f71\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35672975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35672975/answer/522125426", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/465447048", "content": "\n\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/503765824", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u4e8b\u6545\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\u7684\u5370\u8c61\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/319791741", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287067514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287067514/answer/525648505", "content": "\n\u8fa9\u8bba\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296894584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296894584/answer/502912048", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u8111\u8bfe\u4e0a\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/523246104", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19595131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19595131/answer/466819058", "content": "\n\u5168\u7403\u53d8\u6696\u662f\u9a97\u5c40\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/514976749", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/517254213", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268796385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268796385/answer/469852931", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u771f\u6709\u4eba\u5f97\u6708\u5b50\u75c5\uff0c\u5374\u6709\u4eba\u8bf4\u5750\u6708\u5b50\u662f\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/501353561", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298685890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298685890/answer/511512824", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u82b1\u5b8c\u4e94\u4e2a\u4ebf\u9524\u5b50\u6210\u90fd\u5206\u516c\u53f8\u5168\u90e8\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/462748160", "content": "\n30 \u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/527643728", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/138774714", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282331322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282331322/answer/467209347", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u3001\u6700\u6781\u81f4\u7684\u56fe\u7247\u5904\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22531544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22531544/answer/500231440", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u4eb2\u543b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290868643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290868643/answer/474664896", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u5267\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u53ef\u60dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298801018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298801018/answer/518693272", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8001\u5b9e\u4eba\u4f1a\u53d8\u6210\u4e00\u4e2a\u4eba\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40028261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40028261/answer/543656590", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u8fd9\u4e9b\u5e74\u4f60\u9047\u5230\u7684\u8f66\u7978\uff0c\u4e8b\u540e\u600e\u4e48\u5904\u7406\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/538348829", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/543547727", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/534953741", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28890242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28890242/answer/529791964", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u65f6\u901a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52446918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52446918/answer/542139453", "content": "\n\u6ea5\u4eea\u82b1\u94b1\u4e70\u95e8\u7968\u8fdb\u6545\u5bab\u65f6\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294440340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294440340/answer/539966690", "content": "\n\u82f9\u679c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e0b\u67b6 iPhone X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/494520816", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/539537974", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303859711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303859711/answer/540425698", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6b66\u79d1\u5927\u4e24\u4f4d\u6559\u6388\u5229\u7528CAR-T\u7597\u6cd5\u6cbb\u7597\u827e\u6ecb\u75c5\uff0c\u83b7\u5f97\u91cd\u5927\u7a81\u7834\uff0c\u5e76\u83b7\u6279\u53d1\u660e\u4e13\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/540319796", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/494027851", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/528074175", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/540268553", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}]